想問大學幾多分係pass 幾多分係fail?

#adore如題

你入到U再講

yr 4

Yr 4 都仲問
咁都好事嚟，起碼證明你冇fail過

個course最高分嘅人嗰分*0.3

係而家讀緊一個course覺得好難 覺得可能fail但唔知幾多分就fail

rly? 咁如果最高分係100% 咁咪30%都pass

港，科，中大最小23分先叫pass，其他大學18分已可入

I mean 大學嘅course

睇professor心情，

唔係拉Curve 架咩

間間u同每科都唔同
有d難到冇人識30分都pass

pass都會拉curve架咩如果ABCD應該就會

成績表後面咪有寫

有d寫唔拉curve
最後都係照拉

拉curve

大學邊有成績表

認真想知

transcript咪係
過2 合格

yr4都唔知

transcript無寫
I mean 每個course嘅分數 幾多分先會pass(D or above) 幾多分就會F

讀咗三年都未試過覺得個course難到mid term完全唔識做以前果D完全唔會有覺得自己會F嘅感覺

如果嗰科係交essay既都係跟rubic, 好難fail喎

mid term + final無essay

睇Prof
有啲濕鳩Prof 總之最尾5%人就F鳩你
有啲好人嘅 得30%都俾個D你